- Jak delat navrh UI? Mame vygenerovat nejake mocky nebo grafik?
- V jakem formatu se maji data na public API publikovat? Co ma byt pristupne? Co pseudonymizovat? REST API?
- Ukladat vsechny soubory?
- Jak jsme na tom  s NevGenem?
- Jake typy carovych kodu? Ctecka a generator carovych kodu ma byt desktop nebo webovka?
- Jaka user metadata? krome name, surname, birth date, birth location, ancestor, email, phone number
- Jak ma admin vyhledavat uzivatele?
- Jak zobrazovat data adminovi - per uzivatel?
- Ma admin moznost stahnout data? V jakem formatu?
- Jak presne maji vypadat informovane souhlasy?
- MAPA - jake presne metadata maji byt videt po rozkliknuti osoby?
- MAPA - informace ohledne haploskupiny pri hooveru?
- obecne info ohledne genetickych veci?
- MAPA - closest relative - tahlo pro genetickou vzdalenost - tecky pro jednotlive lidi a ne kolace?